有無試過佔領地鐵啲廁所

啲地鐵站得職員廁所 但係可以禁鐘要求佢借用嘅
有無人試過霸撚咗佢個廁所